{"translation-revision-date":"2023-03-07 14:12:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"789":["789"],"456":["456"],"123":["123"],"Thumb Radius":["Rayon de la poign\u00e9e de d\u00e9filement"],"Thumb Color":["Couleur de la poign\u00e9e de d\u00e9filement"],"Track Color":["Couleur de la piste"],"Scrollbar":["Barre de d\u00e9filement"],"Left Offset":["D\u00e9calage \u00e0 gauche"],"Gap":["\u00c9cart"],"Item Width":["Largeur de l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"No Snapping":["Pas d\u2019accrochage"],"Snap to Center":["Accroch\u00e9 au centre"],"Snap to Start":["Accroch\u00e9 au d\u00e9but"],"Snapping":["Accrochage"],"Seconds Label":["Libell\u00e9 des secondes"],"Minutes Label":["Libell\u00e9 des minutes"],"Hours Label":["Libell\u00e9 des heures"],"Days Label":["Libell\u00e9 des jours"],"Expired Message":["Message expir\u00e9e"],"Labels":["Libell\u00e9s"],"Digits":["Chiffres"],"Label Top Margin":["Libell\u00e9 marge externe du haut"],"Restart Countdown After no. of Hours":["Red\u00e9marrer le compte \u00e0 rebours apr\u00e8s un nombre d\u2019heures"],"Seconds":["Secondes"],"Minutes":["Minutes"],"Hours":["Heures"],"Days":["Jours"],"Countdown Duration":["Dur\u00e9e du compte \u00e0 rebours"],"Action on Expiration":["Action sur expiration"],"Timezone":["Fuseau horaire"],"Display Message Upon Expiration":["Afficher un message \u00e0 l\u2019expiration"],"Hide Block":["Masquer le bloc"],"Recurring":["R\u00e9current"],"Due Date":["Date d\u2019\u00e9ch\u00e9ance"],"Top Offset":["D\u00e9calage sup\u00e9rieur"],"Colon":["Colonne"],"Text for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Text for this block. You can use this space for describing your block.":["Texte pour ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc. N\u2019importe quel texte fera l\u2019affaire.\nTexte pour ce bloc. Vous pouvez utiliser cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"Subtitle for this block.":["Sous-titre pour ce bloc."],"Package inclusion three":["Formule incluse trois"],"Package inclusion two":["Formule incluse deux"],"Package inclusion one":["Formule incluse une"],".00":[".00"],"99":["99"],"$":["$"],"Line 6":["Ligne 6"],"Line 5":["Ligne 5"],"Line 4":["Ligne 4"],"Line 3":["Ligne 3"],"Line 2":["Ligne 2"],"Line 1":["Ligne 1"],"Header Title":["Titre d\u2019en-t\u00eate"],"Description for this block. Use this space for describing your block.":["Description de ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"1,234,567":["1,234,567"],"Button Text":["Texte du bouton"],"Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Description de ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc. N\u2019importe quel texte fera l\u2019affaire. Description de ce bloc. Vous pouvez utiliser cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"Ordered List":["Liste ordonn\u00e9e"],"Unordered List":["Liste non ordonn\u00e9e"],"Add heading text here":["Ajouter le texte du titre ici"],"Duration (ms)":["Dur\u00e9e (ms)"],"Counter":["Compteur"],"Full Width Buttons":["Boutons pleine largeur "],"Button Alignment":["Alignement du bouton"],"Some map features require a Google API Key.":["Quelques fonctionnalit\u00e9s de carte n\u00e9cessite une cl\u00e9 de l\u2019API Google."],"Embedded content from Google Maps Platform.":["Contenu embarqu\u00e9 de la plateforme Google Map."],"Aubergine":["Aubergine"],"Retro":["R\u00e9tro"],"Silver":["Argent"],"Type in a pair of latitude longitude coordinates. You can also type in the name of the location if your API Key has Geocoding API and Places API enabled.":["Tapez une paire de coordonn\u00e9es latitude-longitude. Vous pouvez \u00e9galement saisir le nom de l\u2019emplacement si votre cl\u00e9 de l\u2019API de l\u2019API de g\u00e9ocodage et l\u2019API Places a \u00e9t\u00e9 activ\u00e9e."],"Map Example":["Exemple de carte"],"Embedded content from Google Map Platform.":["Contenu embarqu\u00e9 de la plateforme Google Map."],"Map":["Carte"],"Vertical Icon Anchor Point":["Point d\u2019ancrage vertical de l\u2019ic\u00f4ne"],"Horizontal Icon Anchor Point":["Point d\u2019ancrage horizontal de l\u2019ic\u00f4ne"],"Uploaded Icon and Icon Color settings are not fully compatible.":["L\u2019ic\u00f4ne t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e et les r\u00e9glages de la couleur de l\u2019ic\u00f4ne ne sont pas enti\u00e8rement compatibles."],"Map Marker":["Marqueur de carte"],"Learn how to use Custom Map Styles":["Apprendre comment utiliser les styles de carte personnalis\u00e9s"],"Custom Map Style (Paste JSON here)":["Style de carte personnalis\u00e9 (coller le JSON ici)"],"Map Style":["Style de carte"],"Zoom Buttons":["Boutons de zoom"],"Street View Button":["Bouton Street View"],"Map Type Buttons":["Type de boutons de la carte"],"Full Screen Button":["Bouton plein \u00e9cran"],"Enable Dragging":["Activer le gliss\u00e9"],"Enter an address or location":["Saisir une adresse ou un emplacement"],"Location":["Emplacement"],"Add API key here.":["Ajouter la cl\u00e9 de l\u2019API ici."],"Learn more about Block Defaults":["En savoir plus sur les blocs par d\u00e9faut"],"Manage how Stackable blocks look when they're inserted.":["G\u00e9rez comment les blocs Stackable se pr\u00e9sentent lorsqu\u2019ils sont ins\u00e9r\u00e9s."],"Block Defaults":["Valeurs pr\u00e9d\u00e9finies par d\u00e9faut du bloc"],"Please refresh the page and try again.":["Veuillez actualiser la page et d\u2019essayez \u00e0 nouveau."],"Couldn't update block styles, got this error:":["Impossible de mettre \u00e0 jour les styles de bloc, on obtient cette erreur\u00a0:"],"Reset Default %s Block":["R\u00e9initialiser le bloc %s \u00e0 la valeur pr\u00e9d\u00e9finit par d\u00e9faut"],"Default %s Block Deleted!":["Valeur pr\u00e9d\u00e9finies par d\u00e9faut du bloc %s supprim\u00e9es\u00a0!"],"Save as Default %s Block":["Enregistrer comme valeur pr\u00e9d\u00e9finie par d\u00e9faut du bloc %s"],"Default %s Block Saved!":["Valeur pr\u00e9d\u00e9finie par d\u00e9faut du bloc %s enregistr\u00e9e\u00a0!"],"%s Block style saved":["Valeur pr\u00e9d\u00e9finie par d\u00e9faut du bloc %s enregistr\u00e9e"],"Default %s Block saved":["Valeur pr\u00e9d\u00e9finie par d\u00e9faut du bloc %s enregistr\u00e9e"],"Error saving block, please make sure you only have a %s block":["Erreur lors de la sauvegarde du bloc, veuillez vous assurer quevous avez uniquement un bloc %s."],"Table of Contents":["Table des mati\u00e8res"],"You have one or more headings without an anchor id. Anchor ids are required for the Table of Contents block to work.":["Vous avez un ou plusieurs titres sans ID d\u2019ancrage. Les ID d\u2019ancrage sont n\u00e9cessaire au fonctionnement du bloc table des mati\u00e8res fonctionne."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Supported heading blocks will be linked here.":["Commencez \u00e0 ajouter des blocs de titre pour cr\u00e9er une table des mati\u00e8res. Les blocs de titre pris en charge seront li\u00e9s ici."],"Exclude heading":["Exclure le titrage"],"Include heading":["Inclure le titrage"],"Conclusion":["Conclusion"],"Chapter 4: Additional Thoughts":["Chapitre 4\u00a0: Id\u00e9es suppl\u00e9mentaires"],"Chapter 3: Main Content":["Chapitre 3\u00a0: Contenu principal"],"Chapter 2: History":["Chapitre 2\u00a0: Historique"],"Chapter 1: Abstract":["Chapitre 1\u00a0: R\u00e9sum\u00e9"],"Introduction":["Introduction"],"Scroll Top Offset ":["D\u00e9calage d\u00e9filement vers le haut "],"Use smooth scroll":["Utiliser le d\u00e9filement fluide"],"Scrolling":["D\u00e9filement"],"Auto-generate missing anchor ids":["G\u00e9n\u00e9rer automatiquement les ID d\u2019ancrage manquants"],"%s is a heading level, e.g. H1\u0004Include %s":["Inclure %s"],"Reset layout":["R\u00e9initialiser la mise en page"],"End Date":["Date de fin"],"Start Date":["Date de d\u00e9but"],"No, don't load V2 blocks in the editor":["Non, ne pas charger les blocs V2 dans l\u2019\u00e9diteur"],"Yes, always load V2 blocks in the editor":["Oui, toujours charger les blocs V2 dans l\u2019\u00e9diteur"],"Yes, load V2 Blocks in the editor, but only when V2 blocks are present already":["Oui, charger les blocs V2 dans l\u2019\u00e9diteur, mais uniquement lorsque les blocs V2 sont d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sents"],"Do you want to enable backward compatibility, so the old blocks will be loaded in the editor?":["Voulez-vous activer la r\u00e9trocompatibilit\u00e9 pour que les anciens blocs soient charg\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur\u00a0?"],"We noticed that the page you are editing contains old Stackable version 2 blocks. Starting Stackable version 3, old v2 blocks are not anymore loaded in the editor. This means that you would not be able to edit the old v2 blocks in the editor and any old v2 block would show a block error in the editor.":["Nous avons remarqu\u00e9 que la page que vous \u00e9ditez contient d\u2019anciens blocs Stackable version 2. A partir de Stackable version 3, les anciens blocs v2 ne sont plus charg\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur. Cela signifie que vous ne pourrez pas modifier les anciens blocs v2 dans l\u2019\u00e9diteur et que tout ancien bloc v2 affichera une erreur de bloc dans l\u2019\u00e9diteur."],"Hello! \ud83d\udc4b":["Bonjour\u00a0!"],"Stackable V2 Block Detected":["Bloc Stackable V2 d\u00e9tect\u00e9"],"The page will now reload for the old blocks to load. Please reload it if it does not refresh automatically.":["La page va se recharger maintenant pour que les anciens blocs se chargent. Veuillez le recharger si elle ne s\u2019actualise pas automatiquement."],"To apply this typography style, just add `%s` in your block's Additional CSS classes. Also make sure that `%s` tag is set to avoid conflict with other typography styles":["Pour appliquer ce style de typographie, ajoutez simplement \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb dans les classes CSS suppl\u00e9mentaires de votre bloc. Assurez-vous \u00e9galement que la balise \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb est d\u00e9finie pour \u00e9viter tout conflit avec d\u2019autres styles de typographie"],"Play Video":["Lire la vid\u00e9o"],"Inverted Vertical":["Verticale invers\u00e9e"],"Type \/ to choose a block":["Saisir \u00ab\u00a0\/\u00a0\u00bb pour choisir un bloc"],"Sectioned Layout":["Mise en page de la section"],"Colored Layout":["Mise en page color\u00e9e"],"Banner Layout":["Mise en page de la banni\u00e8re"],"Banner":["Banni\u00e8re"],"Package inclusion %s":["Inclus dans le package %s"],"three":["trois"],"two":["deux"],"one":["un"],"Add post links to images":["Ajouter des liens de l\u2019article aux images"],"Apply hover effect when container is hovered":["Appliquer l\u2019effet de survol lorsque le conteneur est survol\u00e9"],"Query":["Requ\u00eate"],"Content Arrangement":["Disposition du contenu"],"Read More Button":["Bouton \u00ab\u00a0lire la suite\u00a0\u00bb"],"Vertical Card 2":["Carte verticale 2"],"Portfolio 2":["Portfolio 2"],"Text placeholder\u0004Text for This Block":["Texte pour ce bloc"],"Accessibility":["Accessibilit\u00e9"],"Icon \/ Number Size":["Taille ic\u00f4ne\/num\u00e9ro"],"List Type":["Type de liste"],"Icons & Numbers":["Ic\u00f4nes & nombres"],"List Alignment":["Alignement de la liste"],"Indentation":["Indentation"],"Unordered":["Non ordonn\u00e9e"],"Uppercase Letters":["Lettres majuscules"],"Lowercase Letters":["Lettres minuscules"],"Uppercase Roman":["Romain majuscule"],"Lowercase Roman":["Romain minuscule"],"Padded Number":["Chiffres en Retrait"],"Icon Label":["Libell\u00e9 de l\u2019\u00eecone"],"Pill":["Arrondi"],"Icon Box":["Bo\u00eete d\u2019ic\u00f4ne"],"Half Layout":["Demi mise en page"],"Margin":["Marge"],"Overlap Background 5":["Chevauchement d\u2019arri\u00e8re-plan 5"],"Overlap Background 4":["Chevauchement d\u2019arri\u00e8re-plan 4"],"Overlap Background 3":["Chevauchement d\u2019arri\u00e8re-plan 3"],"Overlap Background 2":["Chevauchement d\u2019arri\u00e8re-plan 2"],"Overlap Background 1":["Chevauchement d\u2019arri\u00e8re-plan 1"],"Overlap Shape 5":["Chevauchement de forme 5"],"Overlap Shape 4":["Chevauchement de forme 4"],"Overlap Shape 3":["Chevauchement de forme 3"],"Overlap Shape 2":["Chevauchement de forme 2"],"Overlap Shape 1":["Chevauchement de forme 1"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block.":["Description de ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"Zizag":["Zizag"],"Offset":["D\u00e9calage"],"Float":["Flottant"],"Some long text that will be expanded when the show more button is clicked by the visitor.":["Du texte long qui sera d\u00e9velopp\u00e9 lorsque le visiteur cliquera sur le bouton \u00ab\u00a0afficher plus\u00a0\u00bb."],"Height \/ Size":["Hauteur\/taille"],"1,234.56":["1,234.56"],"Four columns; equal split":["Quatre colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"25 \/ 25 \/ 25 \/ 25":["25 \/ 25 \/ 25 \/ 25"],"Three columns; wide center column":["Trois colonnes\u00a0; large colonne centrale"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Trois colonnes\u00a0; partage \u00e9gal"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Deux colonnes\u00a0; deux tiers, un tiers divis\u00e9"],"70 \/ 30":["70\/30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Deux colonnes\u00a0; un tiers, deux tiers r\u00e9parties"],"30 \/ 70":["30 70"],"Two columns; equal split":["Deux colonnes\u00a0; partage \u00e9gal"],"50 \/ 50":["50\/50"],"One column":["Une colonne"],"100":["100"],"Column Spacing":["Espacement de colonne"],"Default 2":["Par D\u00e9faut 2"],"Button placeholder\u0004Button":["Bouton"],"Subtitle placeholder\u0004Subtitle for This Block":["Sous-titre pour ce bloc"],"Horizontal 3":["Horizontale 3"],"Horizontal 2":["Horizontale 2"],"Icon Button":["Ic\u00f4ne du bouton"],"Wrap Reverse":["Envelopper \u00e0 l\u2019Envers"],"Wrap":["Envelopper"],"No Wrap":["Aucun emballage"],"Flex Wrap":["Enveloppe Flex"],"Pick another icon":["Choisissez une autre ic\u00f4ne"],"Quotation Mark Icons":["Ic\u00f4nes de guillemets"],"The open icon will appear when the accordion is opened":["L\u2019ic\u00f4ne d\u2019ouverture appara\u00eetra lorsque l\u2019accord\u00e9on est ouvert"],"Open Icon":["Ic\u00f4ne d\u2019ouverture"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Description de ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc. N\u2019importe quel texte fera l\u2019affaire.\nDescription de ce bloc. Vous pouvez utiliser cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"Heading placeholder\u0004Title for This Block":["Titre de ce bloc"],"Block layout name\u0004%s Layout":["Mise en page de %s"],"Zoom":["Zoom"],"Content Alignment":["Alignement du contenu"],"Alignment":["Alignement"],"Icon Gap":["\u00c9cart de l\u2019ic\u00f4ne"],"Row Gap":["Espace entre les Lignes"],"Vertical":["Verticale"],"Bubble":["Bulle"],"Sectioned":["Sectionn\u00e9"],"Compact":["Compact"],"Half":["Moiti\u00e9"],"Side Overlay":["Superposition lat\u00e9rale"],"Center Overlay":["Superposition centrale"],"Half Overlay":["Demi-superposition"],"Zigzag":["Zigzag"],"Large Mid":["Moyen grand"],"Faded":["Fondu"],"Full":["Tout"],"Split Centered":["Division au centre"],"Horizontal":["Horizontal"],"Fade":["Fondu"],"Captioned":["L\u00e9gend\u00e9"],"Box":["Bo\u00eete"],"Side":["C\u00f4t\u00e9"],"Image Card":["Carte d\u2019image"],"Vertical Card":["Carte verticale"],"Portfolio":["Portfolio"],"Large Icon":["Grande ic\u00f4ne"],"Bordered":["Avec bordure"],"Colored":["Color\u00e9"],"Huge":["\u00c9norme"],"Centered Quote":["Citation centr\u00e9e"],"If you're enjoying Stackable blocks, we have a Premium version that lets you do so much more. Check it out now.":["Si vous aimez les blocs Stackable, nous avons une version Premium qui vous permet de faire bien plus. V\u00e9rifiez-le maintenant."],"Achieve More with Premium":["Obtenez plus avec Premium"],"Get Premium":["Passez \u00e0 Premium"],"Stackable and all other blocks":["Blocs Stackable et tous les autres"],"Stackable blocks only":["Blocs Stackable uniquement"],"Stackable and native blocks only":["Blocs Stackable et natifs uniquement"],"Apply Typography Styles to":["Appliquer les styles typographiques \u00e0"],"Learn more about Global Typography":["En savoir plus sur la typographie globale"],"Change the typography of your headings for all your blocks in your site.":["Modifiez la typographie de vos en-t\u00eates pour tous vos blocs dans votre site."],"Global Typography":["Typographie globale"],"Heading %d":["Titrage %d"],"Resetting this typography style will revert all typography to its original style. Proceed?":["La r\u00e9initialisation de ce style de typographie ram\u00e8nera toute la typographie \u00e0 son style d\u2019origine. Proc\u00e9der\u00a0?"],"Body Text":["Texte du corps"],"Reset %s Global Typography Style":["R\u00e9initialiser  %s le Style de Typographie Global"],"Use only Stackable colors":["Utilisez uniquement des couleurs Stackable"],"Learn more about Global Colors":["En savoir plus sur les couleurs globales"],"Change your color palette for all your blocks across your site.":["Modifiez votre palette de couleurs pour tous vos blocs sur votre site."],"Global Color Palette":["Palette de couleurs globale"],"Custom Color %s":["Couleur personnalis\u00e9e %s"],"Resetting the global colors will revert all colors to its original color palette. Any added colors will be deleted and will become unlinked. Proceed?":["La r\u00e9initialisation des couleurs globales ram\u00e8nera toutes les couleurs \u00e0 leur palette de couleurs d\u2019origine. Toutes les couleurs ajout\u00e9es seront supprim\u00e9es et deviendront dissoci\u00e9es. Proc\u00e9der?"],"Reset Color Palette":["R\u00e9initialiser la palette de couleurs"],"Add New Color":["Ajouter une nouvelle couleur"],"Delete":["Suppirmer"],"Any blocks that use this color will become unlinked with this global color. Delete this color?":["Tous les blocs qui utilisent cette couleur ne seront plus li\u00e9s \u00e0 cette couleur globale. Supprimer cette couleur\u00a0?"],"Delete \"%s\"":["Supprimer \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Delete color":["Supprimer la couleur"],"Style name":["Nom du style"],"Cancel":["Annuler"],"Untitled Color":["Couleur sans titre"],"Low":["Faible"],"Highlight":["Surligner"],"Stackable Settings":["R\u00e9glages Stackable"],"Outlined":["Contour"],"Bottom Line":["Ligne en bas"],"Line Color":["Couleur de la ligne"],"Top Line":["Ligne sup\u00e9rieure"],"Stop showing tooltips":["Ne plus afficher les info-bulles"],"Rearrange and move columns around by dragging each handle":["R\u00e9organiser et d\u00e9placer les colonnes en faisant glisser chaque poign\u00e9e"],"Column arrangement":["Arrangement de colonne"],"Adjust the individual widths of each column":["Ajuster les largeurs individuelles de chaque colonne"],"Column widths":["Largeurs des colonnes"],"Removes all outer paddings of the block":["Supprime tous les remplissages ext\u00e9rieurs du bloc"],"No paddings":["Pas de marges internes"],"Adjusts the vertical row gap between columns":["Ajuste l\u2019\u00e9cart de ligne vertical entre les colonnes"],"Row gap":["\u00c9cart de rang\u00e9e"],"Open the Design Library and select a pre-designed block or layout.":["Ouvrez la biblioth\u00e8que de Design et s\u00e9lectionnez un bloc ou une mise en page pr\u00e9con\u00e7us."],"Dark":["Sombre"],"Stackable Design Library":["Biblioth\u00e8que de design Stackable"],"Open Design Library":["Ouvrir la biblioth\u00e8que de design"],"Design Library":["Biblioth\u00e8que de design"],"Learn more":["En apprendre plus"],"Help":["Aide"],"Adjusts the height of the video popup container":["Ajuste la hauteur de la fen\u00eatre surgissante vid\u00e9o"],"Video popup height":["Hauteur de la fen\u00eatre surgissante vid\u00e9o"],"Adjusts the width of the video popup container":["Ajuste la largeur du conteneur de la fen\u00eatre surgissante vid\u00e9o"],"Video popup width":["Largeur de la fen\u00eatre surgissante vid\u00e9o"],"Adjusts the placement of the arrow to align left, center or right":["Ajuste le placement de la fl\u00e8che pour aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Arrow Align":["Alignement de la fl\u00e8che"],"Subtitle Align":["Alignement du sous-titre"],"Adjusts the space below the arrow":["Ajuste l\u2019espace sous la fl\u00e8che"],"Arrow Spacing":["Espacement de la fl\u00e8che"],"Adjusts the space below the line":["Ajuste l\u2019espace sous la ligne"],"Line Spacing":["Interligne"],"Subtitle Spacing":["Espacement du sous-titre"],"Sets an effect that animates the container of the image":["D\u00e9finit un effet qui anime le conteneur de l\u2019image"],"Box Hover Effect":["Effet de survol de la Zone"],"Sets an effect that animates the image":["D\u00e9finit un effet qui anime l\u2019image"],"Triggers change in overlay color when you mouse over":["Les d\u00e9clencheurs changent de couleur de superposition lorsque vous passez la souris dessus"],"Sets the overlay color of all image boxes":["D\u00e9finit la couleur de superposition de toutes les zones d\u2019image"],"Adjusts the space below the button":["Ajuste l\u2019espace sous le bouton"],"Button Spacing":["Espacement du bouton"],"Adjusts the space below the subtitle":["Ajuste l\u2019espace sous le sous-titre"],"Sub Price Spacing":["Espacement de sous-prix"],"Adjusts the space below the price":["Ajuste l\u2019espace en dessous du prix"],"Price Spacing":["Espacement du prix"],"Title Spacing":["Espacement du titre"],"Image Spacing":["Espacement de l\u2019image"],"Adjusts the placement of the description to align left, center or right":["Ajuste l\u2019emplacement de la description pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Description Align":["Alignement de la Description"],"Adjusts the placement of the button to align left, center or right":["Ajuste l\u2019emplacement du bouton pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Button Align":["Alignement du bouton"],"Adjusts the placement of the subtitle to align left, center or right":["Ajuste le placement des sous-titres pour les aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Sub Price Align":["Alignement du sous-prix"],"Adjusts the placement of the price to align left, center or right":["Ajuste le placement du prix pour aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Price Align":["Alignement du prix"],"Adjusts the placement of the title to align left, center or right":["Ajuste le placement du titre pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Title Align":["Alignement du titre"],"Image Align":["Alignement de l\u2019image"],"Adjusts the space between the divider and the vertically adjacent blocks":["Ajuste l\u2019espace entre le diviseur et les blocs adjacents verticalement"],"Sets the separators between meta items (dot, space, comma, dash, pipe)":["D\u00e9finit les s\u00e9parateurs entre les \u00e9l\u00e9ments m\u00e9ta (point, espace, virgule, tiret, barre verticale)"],"Meta Separator":["S\u00e9parateur M\u00e9ta"],"Sets the order of the items displayed (category, title, meta, excerpt) for each post":["D\u00e9finit l\u2019ordre des \u00e9l\u00e9ments affich\u00e9s (cat\u00e9gorie, titre, m\u00e9ta, extrait) pour chaque article"],"Provides option to close the notification":["Fournit une option pour fermer la notification"],"Adjusts the height of the image box":["Ajuste la hauteur de la bo\u00eete d\u2019image"],"Adjusts the space between different list lines":["Ajuste l\u2019espace entre les diff\u00e9rentes lignes de la liste"],"Displays the list in an evenly-spaced grid arrangement":["Affiche la liste dans une disposition en grille r\u00e9guli\u00e8rement espac\u00e9e"],"Display as a grid":["Affichage comme une grille"],"Adjusts the relative arrangement of the image and the text and button container":["Ajuste la disposition relative de l\u2019image et du conteneur de texte et de bouton"],"Adjusts the width of the text and button container":["Ajuste la largeur du conteneur de texte et de bouton"],"Adjusts the width of the image":["Ajuste la largeur de l\u2019image"],"Adjusts the thickness of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajuste l\u2019\u00e9paisseur de la bordure d\u2019un panneau ferm\u00e9 pour la mise en page doubl\u00e9e \u00e0 colorer"],"Border Size":["Taille de bordure"],"Adjusts the thickness and color of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajuste l\u2019\u00e9paisseur et la couleur de la bordure d\u2019un panneau ferm\u00e9 pour la mise en page Doubl\u00e9e \u00e0 color\u00e9"],"Accordion Title Spacing":["Espacement du titre de l\u2019accord\u00e9on"],"Sets the accordion padding, i.e. the space inside the block between the panel elements and the panel border":["D\u00e9finit le remplissage en accord\u00e9on, c\u2019est-\u00e0-dire l\u2019espace \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc entre les \u00e9l\u00e9ments du panneau et la bordure du panneau"],"Accordion Padding":["Marges internes de l\u2019accord\u00e9on"],"Sets color of the panel when closed":["D\u00e9finit la couleur du panneau lorsqu\u2019il est ferm\u00e9"],"Closed state Background Color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan \u00e0 l\u2019\u00e9tat ferm\u00e9"],"Automatically closes adjacent accordion panels when clicked":["Ferme automatiquement les panneaux d\u2019accord\u00e9on adjacents lorsque vous cliquez dessus"],"Close adjacent on open":["Fermer l\u2019adjacent sur ouvert"],"Sets the placement of the block elements to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different or when min. column height is set to higher than default.":["D\u00e9finit le placement des \u00e9l\u00e9ments de bloc en haut, au centre, en bas ou en extension. Disponible lorsque les hauteurs de colonnes sont diff\u00e9rentes ou lorsque le min. de la hauteur de la colonne est d\u00e9finie sur une valeur sup\u00e9rieure \u00e0 la valeur par d\u00e9faut."],"Adjusts the minimum allowable height of the column container":["Ajuste la hauteur minimale allouable du conteneur de colonne"],"Min Column Height":["Hauteur mini de colonne"],"Sets the placement of the column container to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different.":["D\u00e9finit l\u2019emplacement du conteneur de colonne en haut, au centre, en bas ou en extension. Disponible lorsque les hauteurs de colonnes sont diff\u00e9rentes."],"Column Vertical Align":["Alignement vertical de colonne"],"Sets the distance between two or more columns":["D\u00e9finit la distance entre deux colonnes ou plus"],"Column Gap":["\u00c9cart entre colonnes"],"Sets the column padding, the space inside the block between the block elements and the column container border":["D\u00e9finit le remplissage de la colonne, l\u2019espace \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc entre les \u00e9l\u00e9ments du bloc et la bordure du conteneur de la colonne"],"Column Paddings":["Marges internes de colonne"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["D\u00e9finit le remplissage des colonnes, l\u2019espace \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc entre les \u00e9l\u00e9ments du bloc et la bordure du conteneur de colonne"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["D\u00e9finit le placement du conteneur de colonne \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite. Non disponible lorsque la largeur de bloc est d\u00e9finie sur pleine largeur."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Ajuste la largeur maximale autoris\u00e9e du bloc. Les param\u00e8tres d\u00e9pendront de la largeur de bloc que vous d\u00e9finissez dans la barre d\u2019outils."],"Max Content Width":["Largeur maximale du contenu"],"Sets the placement of the column container to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["D\u00e9finit l\u2019emplacement du conteneur de la colonne en haut, au centre ou en bas. Disponible lorsque le min. de la hauteur du bloc est d\u00e9finie sur une valeur sup\u00e9rieure \u00e0 la valeur par d\u00e9faut."],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Ajuste la hauteur minimale allouable du bloc"],"Min Block Height":["Hauteur de bloc mini"],"Sets the block padding, i.e. the space inside the block between the column container and the block border":["D\u00e9finit le remplissage du bloc, c\u2019est-\u00e0-dire l\u2019espace \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc entre le conteneur de la colonne et la bordure du bloc"],"Block Padding":["Marge interne du bloc"],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block":["D\u00e9finit la marge du bloc, c\u2019est-\u00e0-dire l\u2019espace \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du bloc entre la bordure du bloc et le bloc suivant"],"Set margins, paddings and alignment of the block and its content":["D\u00e9finir les marges, les remplissages et l\u2019alignement du bloc et de son contenu"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["D\u00e9finit l\u2019ordre de la pile des diff\u00e9rents blocs pour en faire appara\u00eetre l\u2019un devant l\u2019autre. Un bloc avec un z-index plus \u00e9lev\u00e9 appara\u00eetra au-dessus d\u2019un autre bloc avec un z-index inf\u00e9rieur."],"Adjusts the transparency of the entire block":["Ajuste la transparence de l\u2019ensemble du bloc"],"Sets how the sepator layer is blended into the background":["D\u00e9finit la fa\u00e7on dont le calque de s\u00e9paration est fusionn\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Layer blend mode":["Mode de fusion du calque"],"Adjusts the transparency of the separator layer":["Ajuste la transparence du calque de s\u00e9paration"],"Layer Opacity":["Opacit\u00e9 du calque"],"Turns a third separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Active\/d\u00e9sactive un troisi\u00e8me calque de s\u00e9paration. Activez pour activer les param\u00e8tres de calque s\u00e9par\u00e9s."],"Layer 3":["Calque N\u00b03"],"Turns a second separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Active\/d\u00e9sactive un deuxi\u00e8me calque de s\u00e9paration. Activez pour activer les param\u00e8tres de calque s\u00e9par\u00e9s."],"Layer 2":["Calque N\u00b02"],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Place le calque de s\u00e9paration devant les autres \u00e9l\u00e9ments de bloc"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre du s\u00e9parateur et rend le s\u00e9parateur plus visible"],"Adusts the width of the separator to stretch or compress horizantally":["Ajuste la largeur du s\u00e9parateur pour l\u2019\u00e9tirer ou le compresser horizontalement"],"Separator width":["Largeur du s\u00e9parateur"],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Ajuste la hauteur du s\u00e9parateur pour l\u2019\u00e9tirer ou le r\u00e9duire verticalement"],"Separator height":["Hauteur du s\u00e9parateur"],"Turns the bottom separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Active\/d\u00e9sactive le s\u00e9parateur inf\u00e9rieur. Activez pour activer les diff\u00e9rents param\u00e8tres de s\u00e9parateur."],"Separator Bottom On and Off":["Fond de s\u00e9parateur actif et inactif"],"Turns the top separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Active\/d\u00e9sactive le s\u00e9parateur sup\u00e9rieur. Activez pour activer les diff\u00e9rents param\u00e8tres de s\u00e9parateur."],"Separator Top On and Off":["S\u00e9parateur sup\u00e9rieur actif et  inactif"],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["D\u00e9finit la fa\u00e7on dont ce d\u00e9grad\u00e9\/image d\u2019arri\u00e8re-plan se fond dans l\u2019autre arri\u00e8re-plan"],"Sets the display image size":["D\u00e9finit la taille de l\u2019image d\u2019affichage"],"Covers the background with tiled images":["Couvre l\u2019arri\u00e8re-plan avec des images en mosa\u00efque"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Choisit quelle partie de l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan sera le point focal"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["D\u00e9finit le placement de chaque couleur par rapport \u00e0 l\u2019autre couleur"],"Gradient Color location":["Emplacement de la couleur du d\u00e9grad\u00e9"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["D\u00e9finit la direction (en degr\u00e9s) des couleurs"],"Gradient direction":["Orientation du d\u00e9grad\u00e9"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Maintient l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan fixe pendant le d\u00e9filement"],"Sets the color to either a single color or a gradient":["D\u00e9finit la couleur comme \u00e9tant une couleur unique ou un d\u00e9grad\u00e9"],"Color type":["Type de couleur"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de la teinte de l\u2019arri\u00e8re-plan du m\u00e9dia"],"Adjusts the transparency of the background color":["Ajuste la transparence de la couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Turns the block background on\/off. Turn on to enable different background settings.":["Active\/d\u00e9sactive l\u2019arri\u00e8re-plan du bloc. Activez pour activer les diff\u00e9rents param\u00e8tres d\u2019arri\u00e8re-plan."],"Background Toggle On\/Off":["Activer\/D\u00e9sactiver l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Adjusts the gap between the buttons":["Ajuste l\u2019\u00e9cart entre les boutons"],"Button spacing gap":["Espace entre les Boutons"],"Adjusts the space beloe the button":["Ajuste l\u2019espace sous le bouton"],"Button spacing":["Espacement du bouton"],"Adjusts the space below the description":["Ajuste l\u2019espace sous la description"],"Description Spacing":["Espace entre les Descriptions"],"Adjusts the space below the name \/ position":["Ajuste l\u2019espace sous le nom\/position"],"Name \/ position spacing":["Espacement nom\/position"],"Adjusts the space below the title":["Ajuste l\u2019espace sous le titre"],"Title spacing":["Espacement du titre"],"Adjusts the space below the icon":["Ajuste l\u2019espace sous l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon spacing":["Espacement de l\u2019ic\u00f4ne"],"Adjusts the space below the number":["Ajuste l\u2019espace sous le nombre"],"Number spacing":["Espacement du nombre"],"Adjusts the space below the image":["Ajuste l\u2019espace sous l\u2019image"],"Image spacing":["Espacement de l\u2019image"],"Adjusts the space below the block description":["Ajuste l\u2019espace en dessous de la description du bloc"],"Block description spacing":["Espacement des descriptions de blocs"],"Adjusts the space below the block title":["Ajuste l\u2019espace sous le titre du bloc"],"Block title spacing":["Espacement du titre de bloc"],"Adjusts the space between block elements":["Ajuste l\u2019espace entre les \u00e9l\u00e9ments de bloc"],"Sets when buttons will be triggered to arrange vertically":["D\u00e9finit quand les boutons seront d\u00e9clench\u00e9s pour s\u2019organiser verticalement"],"Collapse buttons on":["R\u00e9duire les boutons activ\u00e9s"],"Triggers change from ghost to normal button when you mouse over":["Les d\u00e9clencheurs modifient du bouton fant\u00f4me vers le bouton normal lorsque vous passez la souris dessus"],"Change to normal button on hover":["Modifier pour le bouton normal au survol"],"Sets the button color type to single or gradient":["D\u00e9finit le type de couleur du bouton sur un seul ou d\u00e9grad\u00e9"],"Button color type":["Type de couleur du bouton"],"Adjusts the radius of button corners to make them more rounded":["Ajuste le rayon des coins des boutons pour les rendre plus arrondis"],"Button border radius":["Rayon de bordure du bouton"],"Adjusts the intensity of the button shadow":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre du bouton"],"Button shadow":["Ombre du bouton"],"Triggers a change in color when you mouse over":["D\u00e9clenche une modification en couleur lorsque vous passez la souris dessus"],"Hover colors":["Couleurs au survol"],"Adjusts the transparency of the button when you mouse over":["Ajuste la transparence du bouton lorsque vous passez la souris dessus"],"Hover opacity":["Opacit\u00e9 en survol"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["D\u00e9clenche une animation ou des effets lorsque vous passez la souris dessus"],"Hover effect":["Effet au survol"],"Sets the size of the button. Choose from tiny, small, normal, medium or large.":["D\u00e9finit la taille du bouton. Choisissez parmi minuscule, petit, normal, moyen ou grand."],"Button size":["Taille du bouton"],"Adjusts the space between the button text and button's side borders":["Ajuste l\u2019espace entre le texte du bouton et les bordures lat\u00e9rales du bouton"],"Button horizontal padding":["Marge interne horizontale du bouton"],"Adjusts the space between the button text and button's top and bottom borders":["Ajuste l\u2019espace entre le texte du bouton et les bordures sup\u00e9rieure et inf\u00e9rieure du bouton"],"Button vertical padding":["Marge interne verticale du bouton"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Ajuste l\u2019espace entre le texte du bouton et les bordures du bouton"],"Button padding":["Marges internes du bouton"],"Adjusts the placement of the button or link to align left, center or right":["Ajuste l\u2019emplacement du bouton ou du lien pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Button \/ link alignment":["Alignement bouton\/lien"],"Adjusts the placement of the text to align left, center or right":["Ajuste le placement du texte pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Description \/ text alignment":["Alignement description\/texte"],"Adjusts the placement of the name or position to align left, center or right":["Ajuste le placement du nom ou de la position pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite."],"Name \/ position alignment":["Alignement nom\/position"],"Adjusts the placement of the title or subtitle to align left, center or right":["Ajuste l\u2019emplacement du titre ou du sous-titre pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Title \/ subtitle alignment":["Alignement titre\/sous-titre"],"Adjusts the placement of the icon to align left, center or right":["Ajuste le placement de l\u2019ic\u00f4ne pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Icon alignment":["Alignement de l\u2019ic\u00f4ne"],"Adjusts the placement of the number to align left, center or right":["Ajuste le placement du nombre pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Number alignment":["Alignement du nombre"],"Adjusts the placement of the image to align left, center or right":["Ajuste le placement de l\u2019image pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Image alignment":["Alignement de l\u2019image"],"Sets the distance or space between letters":["D\u00e9finit la distance ou l\u2019espace entre les lettres"],"Letter spacing":["Interlettrage"],"Sets the vertical distance between lines of text":["D\u00e9finit la distance verticale entre les lignes de texte"],"Line height":["Hauteur de la ligne"],"Sets the usage of upper or lower case":["D\u00e9finit l\u2019utilisation des majuscules ou des minuscules"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["D\u00e9finit la finesse ou l\u2019\u00e9paisseur des caract\u00e8res du texte"],"Font weight":["Graisse de police"],"Sets the size of text characters":["D\u00e9finit la taille des caract\u00e8res du texte"],"Font size":["Taille de police"],"Sets the font set to be used for the element":["D\u00e9finit le jeu de polices \u00e0 utiliser pour l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Font family":["Famille de police"],"Change the font family, size, weight and spacing of the font of this text":["Changer la famille de police, la taille, le poids et l\u2019espacement de la police de ce texte"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre de l\u2019image"],"Shadow (of image)":["Ombre (de l\u2019image)"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Ajuste le rayon des coins de l\u2019image pour les rendre plus arrondis"],"Border radius (of image)":["Rayon de bordure (de l\u2019image)"],"Crops image into a square":["Rogne l\u2019image en carr\u00e9"],"Force Square Image":["Forcer l\u2019image en carr\u00e9"],"Adjusts the image height":["Ajuste la hauteur de l\u2019image"],"Image height":["Hauteur de l\u2019image"],"Adjusts the image width":["Ajuste la largeur de l\u2019image"],"Image width":["Largeur de l\u2019image"],"Adjusts the image size \/ width while preseving the aspect ratio":["Ajuste la taille\/largeur de l\u2019image tout en pr\u00e9servant le ratio"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["D\u00e9finit la taille d\u2019affichage de l\u2019image en miniature, moyenne, grande ou pleine taille. Une taille d\u2019image plus petite se chargera \u00e9galement plus rapidement."],"Image size":["Taille de l\u2019image"],"Change the shape of the image":["Changer la forme de l\u2019image"],"Background settings for the container or columns.":["Param\u00e8tres de l\u2019arri\u00e8re-plan pour le conteneur ou les colonnes."],"Column \/ Container Background":["Arri\u00e8re-plan de la colonne\/conteneur"],"Sets the number of columns":["D\u00e9finit le nombre de colonnes"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Ajuste le placement de tout le contenu dans le bloc pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Align (general \/ all)":["Alignement (g\u00e9n\u00e9ral\/tous)"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre\/contour du bloc et l\u2019apparence de la bordure du bloc"],"Shadow\/Outline":["Ombre\/contour"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Ajuste le rayon des coins des blocs pour les rendre plus arrondis"],"Restricts content to a narrower space when block width is set to full width":["Limite le contenu \u00e0 un espace plus \u00e9troit lorsque la largeur du bloc est d\u00e9finie sur la pleine largeur."],"Block height takes up the full height of the screen":["La hauteur du bloc occupe toute la hauteur de l\u2019\u00e9cran"],"Vertical Margin":["Marge verticale"],"Asterisks":["Ast\u00e9risques"],"Dots":["Points"],"Bar":["Barre"],"Content Width":["Largeur de contenu"],"Social Buttons":["Boutons sociaux"],"Label":["Libell\u00e9"],"Container Offset":["D\u00e9calage du conteneur"],"Container Width":["Largeur du conteneur"],"Image Column Width":["Largeur de la Colonne d\u2019Image"],"Subtitle for This Block":["Sous-titre du bloc"],"Subtitle":["Sous-titre"],"Line":["Ligne"],"Overlay Hover Color":["Couleur de superposition au survol"],"Number":["Nombre"],"Read More Link":["Lien lire la suite"],"Pipe":["Tuyau"],"Dash":["Tiret"],"Comma":["Virgule"],"Space":["Espace"],"Default (Dot)":["Par d\u00e9faut (point)"],"Show Comments":["Afficher les commentaires"],"Show Date":["Afficher la date"],"Show Author":["Afficher l\u2019auteur"],"Excerpt Length":["Longueur de l\u2019extrait"],"Highlighted":["Mis en \u00e9vidence"],"Featured Image":["Image mise en avant"],"Random":["Al\u00e9atoire"],"Menu Order":["Ordre du Menu"],"Oldest Modified to Last":["Du plus ancien modifi\u00e9 au dernier"],"Last Modified to Oldest":["Du Derni\u00e8re modifi\u00e9 au plus ancien"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to Newest":["Du plus ancien au plus r\u00e9cent"],"Newest to Oldest":["Du plus r\u00e9cent au plus ancien"],"Order by":["Trier par"],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"Content Order":["Ordre du contenu"],"Excerpt":["Extrait"],"Meta":["M\u00e9ta"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"List":["Liste"],"Icon Rotation":["Rotation de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Opacity":["Opacit\u00e9 de l\u2019ic\u00f4ne"],"Paste a Youtube \/ Vimeo URL":["Coller l\u2019URL Youtube\/Vimeo"],"Popup Option #2: Video URL":["Option de la fen\u00eatre surgissante #2\u00a0: URL de la vid\u00e9o"],"Popup Option #1: Upload Video":["Option de la fen\u00eatre surgissante #1\u00a0: T\u00e9l\u00e9verser la vid\u00e9o"],"Bring to Front":["Mettre au premier plan"],"Column Spacing & More":["Espacement des colonnes et plus encore"],"Content Horizontal Align":["Alignement horizontal du contenu"],"Content Vertical Align":["Alignement vertical du contenu"],"Block Margins":["Marges externes du bloc"],"Block Spacing":["Espacement du bloc"],"Z-Index":["Z-Index"],"Color & Highlight":["Couleur & surlignement"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Heading":["Titrage"],"Opacity":["Opacit\u00e9"],"Image Blend Mode":["Mode de fusion de l\u2019image"],"Image Repeat":["R\u00e9p\u00e9tition de l\u2019image"],"Image Position":["Position de l\u2019image"],"Background Color Opacity":["Opacit\u00e9 de la couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Typography":["Typographie"],"Transform":["Transformer"],"Cover":["Couvrir"],"Edit":["Modifier"],"Align":["Alignement"],"Spacing":["Espacement"],"Shape":["Forme"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Inherit":["H\u00e9rite"],"Color":["Couleur"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Continue Reading":["Continuer \u00e0 lire"],"Highlight Color":["Couleur de surlignage"],"Highlight Text":["Texte surlign\u00e9"],"Simple":["Simple"],"Shadow":["Ombre"],"Flip Horizontally":["Retourner horizontalement"],"Flip Vertically":["Retourner verticalement"],"Separator":["S\u00e9parateur"],"Use .mp4 format for videos":["Utilisez le format .mp4 pour les vid\u00e9os"],"None":["Aucun"],"Image Hover Effect":["Effet d\u2019image au survol"],"Full Height":["Pleine hauteur"],"Title for This Block":["Titre de ce bloc"],"Square Fat":["Grand carr\u00e9"],"Square Modern":["Carr\u00e9 moderne"],"Square Simple":["Carr\u00e9 simple"],"Square Thin":["Carr\u00e9 mince"],"Round Fat":["Grand rond"],"Round Thick":["Arrondi \u00e9pais"],"Round":["Arrondi"],"Round Thin":["Arrondi mince"],"featured":["en vedette"],"Border":["Bordure"],"Night":["Nuit"],"Button text":["Texte du bouton"],"Link":["Lien"],"Ghost":["Fant\u00f4me"],"Plain":["Simple"],"No posts found.":["Aucune publication trouv\u00e9e."],"Posts":["Publications"],"Restrict to Content Width":["Limiter \u00e0 la largeur du contenu"],"Notification Type":["Type de notification"],"Dismissible":["Ignorable"],"Information":["Information"],"Warning":["Avertissement"],"Error":["Erreur"],"Success":["R\u00e9ussi"],"More text":["Plus de texte"],"Some short text that can be expanded to show more details.":["Un court texte qui peut \u00eatre d\u00e9velopp\u00e9 pour montrer plus de d\u00e9tails."],"Less text":["Moins de texte"],"Show less":["Afficher moins"],"Show more":["Afficher plus"],"Name":["Nom"],"01":["01"],"Position":["Position"],"Square":["Carr\u00e9"],"Open at the start":["Ouvert au d\u00e9marrage"],"Image Size":["Taille de l\u2019image"],"Button":["Bouton"],"Overlay Color":["Couleur de superposition"],"Width":["Largeur"],"Title":["Titre"],"Spacer":["Espaceur"],"Height":["Hauteur"],"List Gap":["\u00c9cart de la liste"],"Columns":["Colonnes"],"Icon Size":["Taille de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Color":["Couleur de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Plus":["Plus"],"Border Radius":["Rayon de bordure"],"Normal":["Normal"],"Size":["Taille"],"Text Color":["Couleur du texte"],"Fixed Background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Background Media Tint Strength":["Intensit\u00e9 de la Teinte du M\u00e9dia de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"(Untitled)":["(sans titre)"]}},"comment":{"reference":"dist\/editor_blocks.js"}}